海豚壞過凱婷 戳咬河豚吸毒自high

【#新鮮話題】你知道嗎？擁有高智商的海豚，竟然有吸毒的特殊行為。由英國《BBC》拍攝的紀錄片《荒野間諜》（Spy In The Wild），深入觀察動物行為時意外發現，一群因為沒有遵守規矩而被趕出原生族群的年輕公海豚，將毒性超高的河豚當玩具把玩，並刻意戳咬河豚使其釋放出體內的「#河豚毒素」😱，而海豚吸完之後，會做出在海面上不停旋轉跳躍閉著眼、情不自禁地盯著自己的倒影，陷入恍惚的興奮狀態等超ㄎ一ㄤ行為。另外動物專家提到，河豚毒素對人類有致命傷害，但海豚嗑了之後只會產生和大麻類似的效果😵‍💫

海豚吸毒影片：
圖片來源：Facebook@Shelley Lynch Photography

#這批河豚很純 #海豚真的很懂玩 #遠離毒害幸福永在

真心唔識

點解海豚係海入面會搵到河豚?

唔單止吸毒佢地仲係唯一一種動物會因為非進食而去捕獵既動物
姐係佢地有時唔係因為肚餓而去捕食 純屬享受虐殺個過程

道友（海豚）

河魨普遍分布在世界各地北緯45度至南緯45度之間的海水、淡水等水域

why not?

D動作真係好似stone撚左

海水都淡水都有 但唔同品種

又強姦又整飛機杯又吸毒

咁都跟蹤到黎拍

貓？

貓科動物唔會咩

你個d家貓 養架麻

唯一？
我即刻已經諗到貓都會咁

咁點解河豚叫河豚?

大麻毒撚： 佢地唔係吸毒

你屋企隻猫？

海豚都會做埋啲gangsta shit

個智商真係唔低

我冇養貓 但我知佢地天性就係咁殘暴
仲有黑猩猩都會虐殺其他同類甚至馬嬲

Old news

因為已經有海豚

因為海豚個名俾人用咗

野貓都會柒左咪認，本身又無人笑你。死撐咪仲柒

貓成日玩老鼠
唔食 但虐待佢地

魚都吸毒

然而大麻喺香港係毒品
香港人仲慘過海豚

殺人鯨都會

你準備敗走

記得上網睇話佢地會咬斷啲魚頭用黎打飛機

原本應該係講殺人鯨 篇新聞話拎企鵝來當波打
條友記錯海豚

你咪試下畀隻老鼠你d家貓, 睇下佢玩唔玩死佢
天性呀

海豚當D魚係飛機杯仆街D

雞泡魚

咁動物都唔會淨係諗食訓屌
佢地係有娛樂依個概念

大家都係豚，點解要咁對我？

海豚同鯨魚都唔係魚黎

聽講會蝦其他海豚，攞個氣孔位當飛機杯

又唔夠人大條爭輸咗

屌人地個口

佢哋個樣stone到

隻河豚驚到個咀變孖潤腸

Chill~~

唔叫河豚咪叫湖豚，池豚，塘豚囉

貓夠會

da da da da daaaa it's tha motha fuckin' D O double G

因為佢會發出類似豬既叫聲

道友豚

鯨魚唔係魚呀？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪證明生物的天性係享樂主義？

海豚係人扮

癡線佢地個樣stone到

Uploaded 7years ago

屌啦 click link 揾食post

殺人鯨咪又係海豚一種

我都諗過，我會覺得可能仲係「達到一定智商水平嘅生物係天性上更傾向於享樂主義嘅選擇」咁樣？

你無記錯，係真事黎

鬣狗囉，根本大撚把例子

海豚 High 左野會唔會呼吸困難，會既話佢會唔會好易肺入水

本身對眼已經閪閪哋迷

屌你係咪廢㗎 河豚真係剩係住喺海咩 河都有海豚㗎

人如其名

殺人鯨都會（好似係）

傻鳩attention whore標題黨
懶係有見識咁
柒頭

唔係殘暴, 係練習捕獵
唔通下下到就餓死先去捕獵咩

Ching表達能力U...？

有啲動物都會特登走去大麻田索

河豚心諗 又話河水不犯海水嘅

睇完load左幾分鐘

吸撚咗幾多先整到

猩猩馬嬲，會有意識咁突襲屠殺滅其他同類族群

竟然三頁都未見到海豚飛機杯

似有語癌一期

知道你講緊乜呀 但係人地講緊你打錯字

我打錯咗邊隻字

Deep throat啲frd

海豚都有mk

巴打你個username 加埋你呢番言論
令到我好尷尬

snoop dogg!!!

師兄你病得唔輕

巴打好醒

錯啦

海豚係除左人類以外 會因為有性需要而扑野 而唔係單單為左繁殖後代而扑

你好過上面班人好多

仲會用唔同既生物黎打丁丁 好撚痴線

海豚由性興奮到射精好似得30秒

笑死 真係病得唔輕

兔仔都好快 不過佢地真係為左繁殖
黑猩猩都會唔為繁殖野扑嘢 而且仲係當打招呼動作

爽撚到佢

海豚gang gang

有冇讀書....
哺乳類動物

海豹都會強姦企鵝，先姦後食

thx

你個腦壞咗啊

柒到喊 拋書包

咁佢冇講錯既 河真係有海豚

果個河豚應該係指雞泡魚😂

cls動物

即刻諗起屋企隻貓

直必

又撚到新會然

因為其實係叫雞泡魚

日本叫河豚？
其乜撚嘢實

依篇野可以玩多幾多年

海豚一向又淫又mk

但無人類會屌鳩佢哋架喎

係冇錯，香港咁叫開，除非去日本餐廳

其實咪其撚實

呢個係真，即係對絕大部份嘅動物嚟講，性行為淨係為生下一代，唔怪得熊貓唔扑嘢

你少咗啲轉折語，表達得有啲混亂
正常人睇第一次會睇唔明

出海釣魚都成日釣到

cls 佢high到

大人搞小朋友

屌你個名真係無改錯

勁衰

成堆海豚圍埋隊草

有牙ga wo
應該係痛緊喎

海豚會攞晒啲魚嘅內臟出嚟插入去當係飛機杯

貓狗唔算?

成個頭咬甩咗先插落去

冚家high high high

個post 引哂啲大麻撚出黎 講野九唔撚搭八
笑死

呢個comment好笑

但吸河豚毒素唔算犯法

我deep throat過你，我哋以後都係好朋友

貓狗係因為發情而做
發情=想要繁涉後代

好撚正

好撚耐喇

人都會

秒

唔佢地唔係唯一一種，殺人鯨都會，佢地有比人拍過玩海獅，咬住fing 黎fing 去，但又唔係食

鼻交

河魨（為英語：Pufferfish 或 Blowfish所指魚中一類）常作河豚，古名肺魚，俗稱氣鼓魚、氣泡魚、吹肚魚、雞泡魚、青郎君、刺䲅等，一般泛指魨形目中二齒魨科、三齒魨科、四齒魨科以及箱魨科所屬的魚類。河魨普遍分布在世界各地北緯45度至南緯45度之間的海水、淡水等水域

海豚：我有批海豚好抵嫁，有需要咪打呢個電話囉

Snoop dog : smoke weed everyday
Snoop Dolph: smoke puff everyday

bonobo識口交
chimp會性同其他上位者做交易換食物同地位添

要倒啲美沙酮落海

*chimp會同其他上位者性交

source:

殺人鯨＝海中霸主

呢張

諗唔明，到底係海豚咁準插中定係條魚見係嘢食沖去咬？

保護地盤都係非進食嘅攻擊呀，河馬就係好例子

連登道友全面進場

嘩 咁所有動物都可以話係練習捕獵喇
羅威拿pitbull四圍咬鳩人都係練習自衛啫

呢隻狐猴係到啜蜈蚣啲毒素get high

動物嘅世界好奇妙
估唔到佢地係啲咁嘅海豚

聽講海豚仲會打J

真係醒得黎知要點嘆個下抵死

如果加埋對雞泡魚

你係咪就係個條海豚

你同緊班海豚stone左？

咬爛咗個魚頭之後屌落條魚

真•死魚肉便器

咁重口
魚骨唔會慘親條jer

貓會玩到啲小強死為止

旋轉跳躍閉著眼=.=

批貨睇嚟好純

所以佢係咬甩咗個頭當做飛機杯？

yes

見過親戚隻貓撚雀撚到變屍都仲係咁當波踢,搞到成地毛

勁有日本漫畫獵奇feel

反大麻毒撚： 佢地係吸毒！河豚係毒品！

我想做海豚呀

傳統撚：自然界冇同性戀乜都冇
好純潔

屌我都記得呢個post

個樣好淫賤

條友搞緊get啦緊係
認真撚

get你唔係扮㗎喎

屌你係咪廢㗎 海豚真係剩係住喺海咩 河都有海豚㗎

我個名真係冇改錯

屌獅子都會搞基啦

你又take完河豚毒素？

屌你人地好聲好氣問，你屌人之餘仲要1999up錯野，正一垃圾

死因庭會還你一個清白

我up錯啲咩

咁佢哋個觀點係人類唔應該違反自然
咁我哋咪要全民搞基

但要搞清楚人地動物搞基原因係咩先
同埋人類本身係呢個大自然已經唔自然啦

唔使㗎
有就得啦
自然撚邏輯係咁

cls 笑到肚痛

所以吸毒真係動物天性黎，大麻真係應該合法，夾硬禁只會助長其他傷害性既強既毒品/劣質溝野大麻。

我認得呢種眼！

你係咪記錯殺人鯨

一直都唔知蜈蚣有毒，細個有玩過

唔會啦 佢地條j應該好強壯 射精啲沖擊力好勁
睇鬼佬寫篇文係話如何同海豚扑野，如果人類比海豚插嘅話，射精會射到你內臟受重傷

與海豚的性愛指南：

屌梳化唔算？

海豚河豚河豚海豚豚海河豚河海海海海豚河
河豚食海豚啲毒？

會唔會喺屋企上連登

仲未睇過啲人話海豚對人咁nice係因為覺得人類有性吸引力

毒品（河豚）

所以吸毒海豚咪比自己圍內趕咗出去囉

高質

佢曲線笑鳩條友唔知海有河豚啫

除咗人類都冇幾多嘢係一夫一妻咁唔 productive

淨係聽過佢哋會泵漲河豚嚟un

佢存在唔一定等於合理，男同女不嬲一齊唔代表男同男一齊係錯

可以屌好耐

其實佢地腦部大過人類
分分鐘仲諗到D我地諗唔到嘅野

啲人訴諸自然呀嘛
我搞下笑唔使咁認真

其實河 真係有淡水海豚

壞過海豚

我都記得有，仲識得一群海豚sync move捉魚

海洋生物界警察

你肯定未釣過魚 以前香港d碼頭釣魚 除左泥鯭外 最常就係釣到雞泡

個自然係指未有罪進入世界既自然，識啲唔識啲😂

冇錯
人做嘅每一個決定都係享樂主義
要將負面減到最低；正面最大化

Bonobos?

唔怪得丁滿同彭彭經常都咁High 仲作到首Hakuna Matata

好L high喎係度狂劣條尾

十足十咁既樣

AA+

尋日先見到一隻玩曱甴

有十幾個名都唔出奇

拎魚頭打飛機

証明nigga智商同海豚差唔多

海豚一種

睇過幾套海洋片
海豚其實同MK仔冇分別，成班人周圍蝦蝦霸霸